【10月新番】吹響吧!上低音號 第2期 第10話

STAFF
原作：武田綾乃
監督：石原立也
シリーズ構成：花田十輝
キャラクターデザイン：池田晶子
シリーズ演出：山田尚子
アニメーション制作：京都アニメーション

CAST
黄前久美子：黒沢ともよ
加藤葉月：朝井彩加
川島緑輝：豊田萌絵
高坂麗奈：安済知佳
塚本秀一：石谷春貴
中川夏紀：藤村鼓乃美
吉川優子：山岡ゆり
田中あすか：寿美菜子
小笠原晴香：早見沙織
中世古香織：茅原実里
滝昇：櫻井孝宏
鎧塚みぞれ：種﨑敦美
傘木希美：東山奈央

公式:

直播 23:00-23:30 UTC+8
1.
2.

sorry 睇睇下先發現唔記得開POST

仲諗住睇完都冇人開就我開

估唔到家姐線影響埋明日香線

今集好正

節奏幾好
btw 麗奈嬲啦

下集講番家姐啦掛

家姐線完得啦
係時候到麗奈
久美子今季真係辛苦
攻略完一個又一個

btw頭先回憶先留意到明日香書架有本六法全書
睇黎老母想佢做律師

久美子行行企企都攻略到麗奈啦 何況一早搞掂左

男主要用家姐當話題搵久美子r水吹

唔通知道左久美子知老師既野?

留名

屌 路人唔好理啦

偷聽到?

久美子心情好先應佢兩聲
俾着平時實一句關你咩事撻埋去

平時係麗奈出手

仆街唔記得睇Live

識路既都
明日香話學校同佢屋企好近即係六地藏附近
久美子又係三室戶上車
三室戶返宇治行都唔使5分鐘佢就搭架等10分鐘一班既京阪

btw繁字重溫

不過久美子個屋企唔係喺六地蔵嗰邊咩？

sor 無睇到上面嗰行，自膠

樓豬好自私

麗奈又變返以前一開始同久美子個關係咁

扮咩成熟

佢屋企設定係宇治依座山度，前幾日去左聖巡

尋晚久美子鬧得我好岩

有無聖巡個路線些牙

聖巡app無咩

麗奈是咪呷醋

其實都係去左
宇治JR/京阪站,宇治川/橋,張櫈,條好多飛蟲/櫻花既路,
佢屋企,佢同麗奈食刨冰睇煙花個位,宇治郎社,大吉山展望台,京阪電車,京都站
原本想去埋佢學校一帶,但唔夠時間

不枉明日香咁鍾意久美子，無揀錯人

唯一能講真心話既人

今集最後個幕

醫生話我有左三個月

佢地去左河邊先返屋企架wo

如果係嬲佢唔講老師單野就

頂佢我睇個陣自已心入面都咁惡搞左

呢張好靚

重新攻略

真正嘅仙氣女神

靚過第一季